有冇人返夜更？講下你份咩工

夜更係咪好寧靜
返工會唔會無朝早咁大壓力
夜間 7仔
派報紙 條路又少車
老麥 靜係招呼 d訓緊教既人

夜更汽水機

馬伕 越夜越多人呀